將支那公安折磨維吾爾人片同警犬攻擊清真寺聯繫

推

Nice

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！